［含撚四子］報撚左驚 含撚無悔！

上回提到
兄弟冇女屌，我甘願獻上自己個口同屎眼！

岩岩走去shearch條傻閪 del左po 之後就po左呢張圖

冇報埋右？

自稱古惑仔走去報警

報警做乜？有人犯法？

含撚無悔 媽的貢丸